有冇人記得魔b爸b

雖然中期好撚拖 最後仲要腰斬埋
幾鐘意古市呢個角色
威得個一陣 之後套野就已經玩完

冇人記得 明明有d劇情幾搞笑

好睇

記得有個飛機頭一放頭髮勁靚仔

以前hktv有買，配得幾盞鬼

東邦神姬 姬川有錢仔

我記得把遮入面有劍同埋一喊就會全市浸水

邊個 呢套都幾多大佬下
係標準王道漫黎 出完又出更勁
只不過劇情唔同
主角都係最勁個個

漫畫睇矖，動畫係排球果幾集好深刻

真智將

可惜成個魔界斬左

希露達

前排咁啱重溫咗漫畫 真係幾好笑

作者套新漫畫好似都就快腰斬

阿蘭德龍？

葵葵BBG

應該仲有幾話就完

完左啦

係柯尿

第一話已經好好笑

都唔知點解hktv要落佢架
用Bilibili 睇又死哂中間嘅集數

我都係睇睇下動畫 轉左睇漫畫 動畫個結局係原創 但漫畫結局係大暴走腰斬結局

記得有段古市同個衰個邊最勁個個立左約 結果變左超勁